# JB Battery Portugal

JBBATTERY é diferente de todas as outras empresas de baterias de íon de lítio devido à confiabilidade e ao desempenho de nossas células. Somos especializados na venda de baterias de lítio de alta qualidade para carrinhos de golfe, empilhadeiras, barcos, RVs, bancos de painéis solares, veículos elétricos especiais e muito mais. Até agora, distribuímos mais de 15.000 baterias em todo o mundo.

A JBBATTERY não apenas tem um dos maiores estoques de baterias LiFEPO4 do mundo, mas também temos a capacidade de construir baterias personalizadas para praticamente qualquer aplicação. Um exemplo são nossas baterias personalizadas de 24 V, 36 V e 48 V, construídas especificamente para motores de pesca. Nunca antes os velejadores puderam viajar mais longe com uma bateria de motor elétrico.

É nisso que a JBBATTERY se especializou, encontrando soluções práticas para situações de energia desafiadoras. O objetivo final da bateria de lítio é atender à demanda de energia confiável e eficiente para as gerações futuras. Não hesite em entrar em contato diretamente com a JBBATTERY com qualquer dúvida sobre o uso de baterias de lítio como sua fonte de alimentação primária.

#  Por que bateria de lítio

Substitua suas baterias de ácido de chumbo, gel e AGM desatualizadas por uma bateria da Lithium Battery Power, um dos principais fabricantes mundiais de baterias de íon-lítio.

As baterias de íon-lítio da JBBATTERY são compatíveis com qualquer aplicativo alimentado por baterias de ácido de chumbo, gel ou AGM. O BMS (Sistema de Gerenciamento de Bateria) integrado instalado em nossas baterias de lítio é programado para garantir que nossas células possam suportar altos níveis de abuso sem falha da bateria. O BMS foi projetado para maximizar o desempenho da bateria, equilibrando as células automaticamente, evitando qualquer carregamento ou descarregamento excessivo.

As baterias JBBATTERY podem ser operadas para iniciar ou aplicações de ciclo profundo e têm um bom desempenho em conexões em série e paralelas. Qualquer aplicação que exija baterias de lítio leves, confiáveis ​​e de alta qualidade pode ser suportada por nossas baterias e seu BMS integrado.

As baterias de lítio JBBATTERY são ideais para aplicações que consomem muita energia. Projetadas especificamente para funcionar em aplicações de armazenamento de vários turnos e de alta intensidade, as baterias de lítio oferecem vantagens significativas em relação à tecnologia de chumbo-ácido ultrapassada. As baterias JBBATTERY carregam mais rápido, trabalham mais, duram mais e são virtualmente livres de manutenção.

O que isso pode significar para o seu negócio? Menos substituições, menores custos de mão de obra e menos tempo de inatividade.

Website :  https://www.jbbatteryportugal.com/